[全世界同我入嚟] 搞清中共同香港人攬炒嘅方式同意義

2019年6月起發生反送中示威活動
係一眾香港人對送中條例立法後嘅個人自由，包括人身及言論自由所影響及擔憂所發聲

但中共走狗嘅香港政府無視香港人嘅訴求
所以其後出現遍地開花嘅堵路堵鐵運動，其中包括中大理大兩場大戰
意義係喚醒其他為上班為生計嘅一眾港豬

當時有部份香港人稱此為攬炒行動
一方面攬炒視若無睹嘅港豬，迫使佢地行出嚟發聲；另一方面攬炒香港經濟，迫使各界商戶、各國政權出聲支援
目標係將香港經濟及國際評級拖低，嚟確保送中條例嘅失效，即保障返香港人原本嘅自由

今次中共祭出國安法呢個兩敗俱傷嘅條例
的確係有攬炒嘅作用
但失去咗香港上年反送中嘅攬炒目的：香港人嘅自由

所以，香港人唔好覺得今次中共嘅攬炒係同上年香港人所稱嘅攬炒係同一性質！

國安法要反，香港人要反抗
5月24日見！

光復香港，時代革命！

攬炒係手段
自由係目的
大家唔好搞錯

推

無人理